今晚就係猁記輸波之時！！！！！！！！！！！！！

👌

下面個水印好柒

下次想笑鳩人都比d心機
整張靚d嘅圖啦

死鏝狗咪燈

想笑就認真d整啦

留名

又改名

舊年黑完曼城條氣唔順？

無成本又可以玩野，點解唔改？

求其入他首d post都有啦

樓主熱狗

同意

笑死人咩